香港都有人講「92共識」

其實小朋友係無辜玩下好喇

即係點

開學有無咩事發生

今日9月17啦

開學一排了

唔只台灣有

差佬啲仔女

同學仔千祈唔好杯葛佢哋，隨時俾人射爆頭

撚狗仔